\section{Piwo}
Lubię kiedy się zieleni, lubię jak się piwo pieni \chords{E E7 A}
I gdy można w pianę lekko wsunąć wąs \chords{E H7}
Chociaż czasem tak się spoję, że do domu iść się boję \chords{E E7 A}
No bo stara łapie zaraz dziwny ton \chords{E H7 (E H7 E)}
\\
Lecą garnki i talerze, lekko się unosi pierze\\
No i gratkę ma sąsiedztwo na dokładkę\\
Drży w posadach kamienica - taki szum robi diablica\\
Pewnie już ją każdy bierze za wariatkę\\
\\
By wprowadzić ład i spokój cicho więc opuszczam pokój\\
I wynoszę całe życie na ulicę\\
Tam na rogu kumple stoją - oni też się widzę boją\\
Bo ratunek wszelki czerpią wprost z butelki\\
\\
A ja wiem, że na mój ból dobry jest żywiecki full\\
Sprężam ciało i do baru walę śmiało\\
I po chwili już radośnie siedząc się przyglądam wiośnie\\
Barman leje a wokoło jest wesoło\\
\\
Lubię kiedy się zieleni, lubię jak się piwo pieni\\
Gdyby to zrozumieć chciała moja mała\\
Świat by inne miał wymiary znikły wreszcie by koszmary\\
No a życie by płynęło należycie!\\
